{
  "id_query": "27259771",
  "total": 11525,
  "total_current": 200,
  "max_score": 34.15949,
  "origin_question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
  "hits": [
    {
      "score": 24.219976,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.527403,
      "id": "27700808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể mua ứng dụng trên appstore bằng viettel k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ Appstore thì không hỗ trợ thanh toán bằng tài khoản SIM Viettel bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.229868,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.725456,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.10109,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.25935,
      "id": "30213942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng này dùng để làm gì",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ứng dụng này dùng điều khiển các thiết bị khác của Apple trong ngôi nhà của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.252207,
      "id": "29690569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad hướng dẫn e lập tài khoản appstore để tải ứng dụng với ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  và thực hiện theo hướng dẫn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.445847,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.237028,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.172787,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.070333,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562025,
      "id": "29945103",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi lên IOS12 thì không tải ứng dụng về được appstore bị lỗi. Phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh,Anh tải ứng dụng thì appstore báo lỗi cụ thể là gì mà không được vậy.Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.322393,
      "id": "22127908",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở lại tin nhắn bị ẩn từ người lạ trong ứng dụng messenger?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn ẩn tin nhắn từ người lạ như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.811136,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.373492,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để tãi ứng dụng trò chơi về máy đc ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tạo ID Apple , sau đó bạn vào AppStore để nhập tài khoản và tải ứng dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.778953,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.768499,
      "id": "21803280",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2  ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể nói rõ hơn 2 ứng dụng nào hoặc kèm hình ảnh để bên em hỗ trợ anh được tốt anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.737377,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.588933,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.390347,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.350632,
      "id": "21803290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2 ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang thao tác gì trên máy nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076435,
      "id": "21318597",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để có mục rocket trên fb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Tính năng nút ‘rocket’ mới trên ứng dụng Facebook chỉ có trên một số người dùng nhất định vì còn đang trong giai đoạn thử nghiệm nhưng nó sẽ sớm được cập nhật trong thời gian tới bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012736,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.992195,
      "id": "28815755",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở bóng chat messenger trên ip6 này đc",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990453,
      "id": "19593954",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone của em tải ứng dụng chậm nên làm sao dây ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.971974,
      "id": "21723034",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hướng dẫn mình cách lưu ứng dụng trên icloud để giảm dung lượng lưu trữ trên điện thoại dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ứng dụng trên điện thoại không thể lưu vào iCloud để giảm dung lượng cho máy được bạn nhé. Bạn chỉ có thể lưu được dữ liệu như ảnh , nhạc , video vào iCloud thôi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.965506,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.949204,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng con trỏ trên màn hình là mình cài đặt sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.933156,
      "id": "23434270",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ ẩn instaram thì giờ phải làm sao để hiện lại ạ Mỗi lần muốn vào instaram lại phải vào app store để mở ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn có thể gỡ ứng dụng Instagram bằng cách vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng iPhone > bạn chọn Instagram > chọn gỡ bỏ ứng dụng. Sau đó bạn khởi đông lại máy và cài lại ứng dụng là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.87856,
      "id": "26382297",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vào tải ứng dụng trên appstore ấn tải nó cứ quay tròn xuốt la sao ạ mạng vẫn khoẻ bộ nhớ trống nhiều  nó ko báo lỗi gì hết nó cứ quay tròn vậy thôi la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.835265,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756306,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.718105,
      "id": "20906165",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách để đổi các biểu tượng ứng dụng trên ip 6 thành hình tròn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691643,
      "id": "29698573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng TV Cast For Samsung bản Premium 49.000 đ trên Appstore nhưng không có thẻ Visa!! Mình có thể đến TGDĐ nhờ mua và cài giúp mình được không nhỉ?? Khi cài đặt trên Tài khoản Appstore của mình hay là tài khoản của TGDĐ vậy tại sao này có bản Update nữa!! Mình cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn buộc phải dùng thẻ VISA để mua ứng dụng này mới cài được , bên mình không hỗ trợ cài các ứng dụng có tính phí này ạ. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.68825,
      "id": "24532002",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải phim trên trang web về ip 6",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.631384,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mình tải mãi mà ứng dụng không về mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.624993,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.611329,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5823965,
      "id": "30750711",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để mua nhạc trên itunes store vậy ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh cần có thẻ VISA , anh thêm thông tin thanh toán của tài khoản Apple ID trên điện thoại bằng thông tin thẻ VISA này , khi đó anh vào ứng dụng Music trên điện thoại và chọn bài hát mình muồn mua và thanh toán bằng thẻ VISA là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502243,
      "id": "31052032",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở cái trong hình nền để sử dụng photo live làm hình nền v ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ phần này chỉ điện thoại iPhone 6S trở lên mới có còn iPhone 6 không có được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.398626,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.290285,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2684145,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254109,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.090378,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083409,
      "id": "22308536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sau để chuyển vùng appstore về việt nam mà không cần ththẻer ghi nợ ad?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện nay chưa có cách nào chuyển được nha, bạn cần tạo tài khoản mới để sử dụng nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.058445,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.972997,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.972752,
      "id": "23523519",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì không hỗ trợ bong bóng chat Messenger nên không thể bật được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64234,
      "id": "22397635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để coi ảnh của thư viện trên icloud ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trên máy tính bạn vào trang web iCloud.com > đăng nhập tài khoản iCloud của bạn vào > chọn Ảnh là thấy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.611675,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.597999,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.595408,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.587,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.578343,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.512486,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.507468,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335875,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.328339,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.296023,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng thì ứng dụng danh bạ mất trên màn hình chính. Giờ e muốn chuyển ra màn hình chính thì phải làm sao ạ. Máy e ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào ứng dụng Appstore > tìm Danh bạ > tải về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233011,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên appstore của em k có zing mp3 ạ ? Em tìm hoài mà k thấy ! 💔",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng bấm vào  để tải ứng dụng Zing MP3 xem được không chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222324,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.174662,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035527,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.029558,
      "id": "22045396",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật cái nút | > khoanh tròn màu cam trên fb cho android ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có nghĩa là ứng dụng Facebook của bạn không có biểu tượng mà bạn khoanh tròn đó đúng không bạn ạ ?Nếu vậy bạn hãy cập nhật phiên bản mới nhất của ứng dụng Facebook xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.924849,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.908387,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.81158,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình vào Appstore tìm kiếm thì khi search lại hiện không thể kết nối với Appstore, mình đã thử bật 3g và kết nối với wifi khác vẫn như v. Làm sao để khắc phục ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.744915,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.709602,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.705628,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.695298,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.695298,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692819,
      "id": "20865570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em muốn mua in app trên AppStore em ko biết thanh toán có thể mang ra tgdd để thanh toán đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để thanh toán trên Appstore bạn phải có thẻ tín dụng thì khi mang ra bên mình mới hỗ trợ cho bạn được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.589606,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.582893,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.572517,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.539366,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.519524,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.445995,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.433188,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412518,
      "id": "22044246",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bh có thể chiến các game trên appstore k ad",
      "answer": "Chào anhIphone thì mỗi dòng sản phẩm đều được tối ưu hoá tốt với ứng dụng trên App Store nên máy có thể chơi tốt các game nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.379448,
      "id": "27806969",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch sử dụng để làm gì vậy? Giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ tìm hiểu cụ thể về tính năng nào của Apple Watch và có rất nhiều giá, bạn cần mua máy tầm giá bao nhiêu tiền để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.357423,
      "id": "30840238",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có kết nối internet rồi mà sao không xác minh được ứng dụng này. Không mở được ứng dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.331787,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304634,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.302511,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.249029,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy máy sao máy cứ tự động điều chỉnh độ sáng vậy add? Làm sao để hết tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.230189,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.178856,
      "id": "23275364",
      "field_search": "question",
      "question": "e mất mã iCloud hôm nay qua tgdđ nhờ cài cái j để tải ứng dụng. sao jo vào tải ko đk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng nói rõ hơn là nhân viên cửa hàng đã tải cái gì vào máy, và bạn tải không được ứng dụng thì máy báo như thế nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.156752,
      "id": "18726736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iphone 6 này ví dụ mình cài một ứng dụng mất 2gb, sau khi xoá ứng dụng đi thì bộ nhớ có được thêm lại 2gb không shop?",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ sau khi xoá ứng dụng đó đi thì sẽ được hoàn lại khoản 2gb bạn nha, có 1 chút chênh lệch do đôi khi có 1 vài file tạm của ứng dụng còn xót lại bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.154076,
      "id": "30798306",
      "field_search": "question",
      "question": "Những ứng dụng cắt ghép lồng chỉnh sửa video có xài ổn trên máy này không",
      "answer": "Chào anh,Máy sử dụng các ứng dụng này ổn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.06511,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060841,
      "id": "17777278",
      "field_search": "question",
      "question": "cách làm mờ thanh dock trên IP6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy không có chức năng làm mờ phần này bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.042931,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.030224,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.006743,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.006743,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.970028,
      "id": "29145744",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có ứng dụng nào để có thể kết nối wifi bằng wps ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì rất tiếc là mình chưa thấy có ứng dụng này trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.960987,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thói quen các ứng dụng k dùng tới thì k bao giờ để chạy ngầm và các kết nối khác cũng vậy sử dụng 1 ứng dụng và 1 kết nối.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.959628,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.944777,
      "id": "25791569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao máy ip6 mới mua nhanh hap pin vậy? Chỉ thực hiện các thao tác làm quen trên máy khoảng 4p cuống 1% pin. 10h đêm còn 10% pin đến sáng thì tắt nguồn. K mở wifi 3g. Tắt ứng dụng ngầm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.916549,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.89498,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.888319,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.88072,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy mình cứ chạm vào màn hình là giống người nói tên ứng dụng, hay là thứ đang hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt voice over đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847372,
      "id": "20633281",
      "field_search": "question",
      "question": "quên mật khẩu trong ứng dụng trả góp home credit vn thi làm sao lấy lậi dc lận theo dõi ngày góp hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp công ty tài chính để được hỗ trợ anh chính xác nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.846889,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.809026,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.790962,
      "id": "28003842",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để mua card garena trực tiếp trên web này z  và thanh toán ra sao ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải sử dụng thẻ ATM có hỗ trợ internet banking hoặc thẻ tín dụng của ngân hàng thì mới hỗ trợ mua thẻ game online được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.740784,
      "id": "28510286",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi làm sao để hiện giờ trên màn hình khóa z iPhone z anh e bấm lộn j nên ra z rồi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử cho khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.722183,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.712021,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.703282,
      "id": "20218421",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài màn hình gọi",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn muốn cài màn hình gọi cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6676445,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.642074,
      "id": "31378155",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi lần cập nhật ứng dụng là ứng dụng tăng thêm dung lượng phải không.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ phiên bản mới sẽ bổ sung khả năng bảo mật và một số tính năng mới nên có thể là sẽ nặng hơn phiên bản trước ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.595417,
      "id": "28729813",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phân biệt 6s và 6 thường",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn lật mặt sau của máy lên mà thấy có chữ S thì đó là 6S bạn nhé .Không có là 6 thường nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.585795,
      "id": "21824310",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên icould làm bằng cáh nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh VũHiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh nhưng chưa hiểu lắm anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.554244,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549662,
      "id": "27931621",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới nâng cấp lên ios 12 bản beta và có sử dụng giới hạn iphon trước đó. Giờ e k thể mở lại ứng dụng giới hạn như AppStore h lm s đê mở được a",
      "answer": "Chào bạn Bạn mở phần giới hạn không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549472,
      "id": "24070031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình tải ứng dụng trên ap có vài mb mà mất hơn tiếng dù trên wifi mạnh . Như vậy là bị gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chủ của AppStore chậm nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549196,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.507551,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.484069,
      "id": "19996844",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của mình chỗ icloud của mình ko hiện nên vậy ad. Làm sao bây h, mình đăng nhập appstore bt, đang ios 9.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.482044,
      "id": "20668878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang chơi game tự nhiên out ra lì vậy QTV mình chả để ứng dụng ngầm nào",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn tràn RAM, tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.449512,
      "id": "21467791",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là áp dụng trên tgdd toàn quốc luôn hay sao",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi đó anh nhé. Đây là giá sản phẩm được áp dụng tại cửa hàng Thegioididong.com trên toàn quốc luôn đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.421529,
      "id": "31539750",
      "field_search": "question",
      "question": "3 ứng dụng zing mp3 youtube và bản đồ sao bị vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Có thể các ứng dụng này đang được cập nhật anh nhé, nên anh kết nối mạng wifi tốt và đợi 1 lát để 3 ứng dụng cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.400154,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.381498,
      "id": "20335884",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chat với quản trị viên",
      "answer": "Chào anh Tường,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.332703,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.328735,
      "id": "28176492",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mik dạo này tải ứng dụng rất chậm vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là do hiện tại kết nối cáp quang đang đang không được ổn định nên có vấn đề trên ạ, bạn vui lòng đợi một thời gian nữa xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297175,
      "id": "26467513",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên mk trên iphon rồi giờ phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294792,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.285823,
      "id": "27660779",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có mua ip6 32 gb, e thấy bộ nhớ còn trong 24Gb sau khi e tải ứng dụng em kiểm tra lại máy báo còn trong  22,6gb , em xóa ứng dụng đó đi thì bộ nhớ ko lên dù lai 24gb như ban đầu mà chỉ có 23,4 gb vậy  600 mb kia đi đâu và làm sao để lấy lại,mỗi lần e cài và xóa ứng dụng đi là bộ nhớ trong từ mất dần,có cách nào khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do file tạm của ứng dụng được lưu vào bộ nhớ máy, nên sẽ không đủ dung lượng như ban đầu, bạn cần khôi phục lại cài đặt gốc của máy mới có thể có lại dung lượng như ban đầu bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.279483,
      "id": "23903516",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m ko tải đc meesssg nhỉ? Tải các ứng dụng ko đc ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi tải ứng dụng không được, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.269102,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.248422,
      "id": "27860747",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch là cái gì vậy? Sử dụng để làm gì? Giá bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Apple Watch là Đồng hồ có thể dễ dàng kết nối với iPhone giúp anh không bỏ lỡ bất cứ thông báo nào nha. Bên cạnh đó hỗ trợ Khả năng theo dõi đo nhịp tim, đếm bước chân cũng như đếm giờ tập sẽ giúp anh luôn có được chế độ tập luyện phù hợp với bản thân. Sản phẩm có mức giá 8 triệu trở lên. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2106,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.172722,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.152237,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0949955,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0949955,
      "id": "20834837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách tắt ứng dụng nguồn trên i phone 6 và cách xài i phone 6 luon muot đi",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt các ứng dụng chạy ngầm thì bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm và hạn chế cài đặt các ứng dụng không cần thiết để tránh bị xung đột hệ điều hành thì máy sẽ luôn mượt mà nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.080501,
      "id": "25510175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lên ios để làm gì? Và có tác dụng gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 thì nên chạy IOS 10 trở lại là tốt nhất nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078495,
      "id": "29792800",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xoá ios 12 beta vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để xóa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078495,
      "id": "29431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài rung khi nhấn phím ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra thì khi bạn gạt nút im lặng bên hông máy , khi bạn gõ tin nhắn chẳng hạn thì sẽ có âm thanh , chứ mặc định máy không có rung bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.062298,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.059161,
      "id": "17830332",
      "field_search": "question",
      "question": "lam sao để tắt rung khi tin nhắn đến trên fb mesage vay?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào ứng dụng Messenger > góc bên trái trên cùng có cái biểu tượng avatar của mình > thông báo thông báo trong messenger > rung > tắt bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.053797,
      "id": "28264738",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cập nhật 11.4 không vào đc AppStore vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.053797,
      "id": "21904048",
      "field_search": "question",
      "question": "a ơi Sao e tạo tài khoản AppStore k đc",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tạo tài khoản thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.045389,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.040843,
      "id": "20995219",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy iphone 6 32g trên lazada để bán có 7680000 đ là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác bạn nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.040507,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.038447,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.036496,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02379,
      "id": "28425359",
      "field_search": "question",
      "question": "Giai pháp tiết kiệm dung lượng trên Ip thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02379,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.017668,
      "id": "24851221",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ đc từng ứng dụng sao vẫn bị. Tự động khởi động lại ạ",
      "answer": "@‭+84 xxxx183750‬Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010757,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995455,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.971903,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có để ứng dụng chạy ngầm cũng như đã tắt mạng nhưng thi thoảng vẫn bị vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy của bạn bị lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948893,
      "id": "30397350",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s bị loạn cảm ứng thì ph làm sao ạ, e cám ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905664,
      "id": "19522448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được mấy ngày, để qua đêm mất 8% pin (đã tắt wifi, 3G, ứng dụng ngầm). Như thế máy có vấn đề không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.898223,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.897097,
      "id": "29899588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios 12 rồi mà sao Thông báo của ứng dụng ko gộp vào chung ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.814129,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.811034,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.797194,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem giúp bị như này là sao. chờ mãi mà k tìm đc ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.794854,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.79268,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782499,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782499,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.773621,
      "id": "29241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phản chiếu iPhone 6 32 GB lên tivi samsung",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.773621,
      "id": "20915328",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Làm sao để tải WWE 2K18 cho android đây ạ",
      "answer": "Chào bạn Tâm, Hiện trên CH Play có rất nhiều game và ứng dụng có mang tên WWE nên bạn vui lòng ghi rõ tựa của game để mình tìm kiếm giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.768856,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.766364,
      "id": "22661367",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV mình mua máy tại cửa hàng mình hồi tháng 9 vừa rồi . Về nhà vọc vạch tải cái ứng dụng fifa họ noi ứng dụng tại Việt Nam không còn và yêu cầu đổi quốc gia từ Việt Nam sang Mỹ mình cũng ấn đồng ý, mà không biết bây giờ làm sao để đổi lại . Chứ toàn tiếng anh khó dùng quá ! Mong QTV giúp đỡ , xin cảm ơn !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào lại cửa hàng Appstore tìm và tải 1 ứng dụng của Việt Nam , máy sẽ hỏi ứng dụng này chỉ có tại Appstore Việt Nam bạn có muốn chuyển sang Việt Nam không bạn chọn đồng ý là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.746879,
      "id": "25129195",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển bài hát trên iPhone 6 khi nghe tai nghe thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào nút giữa để chuyển bài hát bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.721753,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.718643,
      "id": "20718258",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cài ứng dụng airshou nhưng ko hiện phần ql thiết bị lên để em cấp cc tin cậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cấu hình > bạn chọn chứng chỉ của Air Shou > chọn Tin cậy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.713397,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.712074,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.660815,
      "id": "29255697",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi ip6 mình ấn đa nhiệm xoá ứng dụng ngầm.mà sao k có màn hình chính nhỉ.xoá hết ứng dụng ngầm là tự về mh chính luôn.chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.632559,
      "id": "27102428",
      "field_search": "question",
      "question": "LÀM cách nào để chỉnh độ phân giải khi quay video màn hình  bằng camera roll có sẵn trên ios 11 dùng để quay màn hinh",
      "answer": "Chào bạn, Với quay Video màn hình theo mình kiểm tra thì không hỗ trợ tùy chỉnh độ phân giải nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.622997,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}